陳小春上載選票

所以話人一藍腦便殘 link後補

推到佢仆街

人一藍, 便腦殘

推到坐監

Push

做一個堂堂正正既香港人
擺明串中國人冇得投票

推

佢真係弱智唔係扮喎

999

媽啊 佢痴左線啊！！

On 9! 影相犯法架，監都有得你坐啊

仆街啦你今次

佢本身係咪坐過

根據《選舉管理委員會（選舉程序）（區議會）規例》，任何人於投票日在並無准許的情況下，在任何投票站內拍影片、拍照、錄音或錄影，即屬犯罪，可處第2級罰款及監禁6個月。

入去拍監獄風雲啦

死監躉

拉 犯法嫁

推到班狗拉佢

阿寶.jpg

佢點會有事丫

腦一殘, 人變藍

做一個堂堂正正嘅香港人，認罪啦

點解d藍絲咁撚弱智

推死條弱智仔

我唔識講，總之有人犯法，就要繩之於法

陳小春今年5月出席活動時，曾批評香港示威者若有犯了法，就要繩之於法。
山雞快啲自首啦

黃貫中於2012年立法會選舉曾在投票站內拍照並將照片上載至微博，警方經多個月調查後將黃貫中拘捕，兩個月後警方經過徵詢律政司意見，決定釋放黃貫中，只對其作出口頭警告。

係咪要報警

呢條撚樣點食到應采兒
戇鳩到已經唔係可以用人黎形容佢

我唔會影同一張選票

Twice

推！！

要作阻嚇性懲罰啊

推爆佢老母

今次唔幫何妖助選

最怕其實被取消資格

講過咁撚多次仲影 on9到

可能特登呢

無力都推

一定要推

政協

報狗啦屌

應采兒咪又係on9
人以群分啫

自首啦屌你老母啦

推到條傻閪坐監，犯咗法就要繩之於法

支持加士伯babi，香港同胞的模範，用選票把港燦癈青踢出香港

唔好推啦

自首啦屌你老母

拉撚左未

唔好再推

今次你仲唔仆街

罰款就無謂了，監禁Okay？

我睹十蚊佢唔使坐

點打電話告佢？

屌呀

岩啊，犯咗法就要拉！

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

佢坐唔到連登仔個個食屎

佢就風化撚。 條女係毒西

因為應采兒都冇腦 話大肚就唔可以養貓

喂又黎

呢個要推
真心要做文宣

舉報啦屌

真係蠢唔係扮

直指有人犯法就要繩之於法

法律面前……

推 Dklm

on9

btw iPhone XS

On9

推到佢坐監 一 定 要

傻仔

推到佢坐監, plzzzzzzzzz

推到坐監唱肥媽歌

佢果隻on9真係唔係扮

告9佢

唔好推啦
人地有個仔
好幸福一家人 齊齊整整

唔好推

支那人法庭影相都冇事

宜家哩個？
政協喎！

強烈恥笑

娛樂大眾 得到掌聲更多

陳小春今年5月出席活動時，被問及有關逃犯條例修例的看法時，就批評有人若有犯了法，就要繩之於法。

所以話讀書真係重要

犯法就要拉

點投訴

推撚死佢

負皮又點？
偽政府夠膽搞中囯國政協？

大陸人：點解你有得投我冇得投
多謝陳小春輸出民主

幫手勸佢去自首

推呀屌 還我法治

幾廿歲人都仲係咁on9

上次咋

犯法應該要拉

Ali 柏豪叫人登記選民就港獨
呢條政協話做堂堂正正香港人

推呀屌你老味共狗

冇讀書係咁

唔比人睇到我選邊個邊有利益呀
你估我投票真係為咗理念呀

嚴正執法!

有人犯法就要將其繩之於法

唔好咁講啦

去邊到舉報？

死傻鳩

奶共奶到蒙撚咁

推到佢仆街

#香港加油
係唔係手足黎?

仲要同支那人講投票呢樣野

我想知點解佢張選票咁柒細張
我個張好撚大

政協
可以報比美國知

別笑我 我犯賤 被嫌棄 也像蜜甜 別勸我
我自願 下來這條賊船

愛國人士係唔同d

推還推
有冇人真係做野告佢先
我想佢坐監呀

條撚樣比狗拉硬

陳小春今年5月出席活動時，講到逃犯條例修例的看法，直指有人犯法就要繩之於法。

一定要佢仆街

佢真喺唔識嫁喎

on9仔

推啊

唔係唔推呀話

拉9條pk

popo拉先算啦

本身都腦殘，所以藍

唔撚明呢條撚樣點上位
咁撚ON9

聯想到DSE自拍

真係好撚蠢

拉得

iPhone

拉佢未

唉吔～～唔好推喇～～
人哋都del咗囉～～

拉佢啦屌

又一廢票

有人犯法就要繩之於法

後果自負！！

又唔讀書，又唔學嘢，係咁上下。

拉佢啦

弱智仔

投訴定先

黃貫中都冇事,佢點會有事
popo點會拉

佢知道呢家係選擇性執法
所以唔怕

人一藍 腦便殘
推到佢仆街
奶共奶得你咁開心

人唔笑 狗都吠

keep pushing

有邊次選舉上載左相會入獄事例？

終国人是無得投票的

唔好推呀 害死人的

人唔笑狗都吠啦

今次你仲唔冚家剷.jpg

真係好柒 同冇得投票既人講要投票

咩堂堂正正香港人呀港獨

其實「人一藍腦便殘」句嘢都唔啱
腦殘個人先會藍

反正佢都唔會有事

唔好推呀

推爆佢

人地打香港加油呀，仲唔多謝同志？

邊個陳小春?係咪窮到賣細佬
大過專拍黑社會片
現實生活又吸毒
仲要勁撚玻璃心嗰個陳小春

推到佢坐監

push

#So辱華

佢哋真係唔識個喎

召喚阿寶

佢真係唔識㗎喎

又係呢啲冇知識嘅垃圾 教出黎嘅仔女點會識愛護動物

今次真係唔關政見事
係關智商事

Twitter
話比全世界知條仆街犯法

應采兒咪又係雞一隻 有錢就屌得架啦

有冇backup?

因為應采兒一樣咁撚on9
都唔撚明呢兩公婆憑咩撚嘢紅

弱智真係有樣睇

唔通身在曹營心在漢？

不要再推了，山雞哥
體諒下智障人士

幾時被捕

推死佢

Pish

推到佢仆街閻家產

講咁耐咪又係無人報警
成版剩係係到笑
跟住又係到話無人理件事
利申:無報

推撚到佢仆街
ICAC又掛住沖咖啡呀

堂堂正正去坐監呀

真係好on9

好似係惠州政協wo

On 9 唔係扮出黎

垃圾陳小春

舉報佢

可以點投訴

再入去搵下朋友囉

我覺得犯左法就要拉去坐監囉

山雞:可以綜藝扮雞了😎

怕被取消(選民)資格

好呀！好！

屌佢老母我要推撚到見到佢坐監！

取消資格 陳小春

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

坐監啦！

入去記得唱犯賤

別勸我 我自願 下來這條賊船
別理我 我犯賤 被磨折 也是自然
別救我 我自願 並無怨言

性罪犯

戇鳩

乜野堂當正正既香港人？仲要投票？搞港獨？
係中國香港

無犯法怕咩俾人拉

笑死

我鍾意你呢句

腦殘

好似睇d人影準考證咁

堂堂正正比狗拉

之前有個偽人都因為咁比狗請去飲咖啡

藝人黃貫中都曾經被人拉過架. 睇下差人拉唔拉人先

正如佢所講，犯左法就要被人拉

以後文宣加埋呢句落去

犯法，拉佢去坐監

搞港獨

你不要跟我爭 爭先唱這最慘的歌

除咗推之餘仲要親歷親為，用電郵送佢一程。
reoenq@reo.gov.hk

醒目仔

舉報左未

睇人仆街最開心

智者

坐返6個月先啦

弱智真係唔係扮嫁喎

標眼水

智障去那兒

柒頭

叻唔切

拉尻佢

陳小春14歲時涉嫌非禮未成年少女，結果罪名成立，判留案底及守行為。

一鍵留名

有無舉報熱線？

佢不嬲都on9

山雞果然係山雞

幾廿歲人仲咁on9

推撚到佢仆街

陳生 犯法嫁喎…係咪返國內搵人仔搵到忘記左自己屋企既法律？…

陳小春今年5月出席活動時，講到逃犯條例修例的看法，直指有人犯法就要繩之於法。（資料圖片）(蘋果日報)

啱呀，以身作則呀春哥

坐監啦 廢柴

政協問咁樣投岩唔岩 幾急 在線等

有人若有犯了法，就要繩之於法。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

牛屎佬一名

放撚心啦
唔會拉佢

推到佢坐監。做山雞

BACKUP 呀各位

又冇文化又要大大聲聲

冇腦

今次你仲唔死？

港獨分子 反中亂港

當選了是他 我認輸都不可怕 最怕其實被取消資格 還不知道 拼命掙扎

坐監啦 曱甴春

完美腦殘示範，有d咁既政協，簡直係中國之光

支持嚴正執法

投訴

好想燒山出片講呢句

陳小春 <<取消資格>>
作詞人梁芷珊Canny Leung

最怕其實被取消資格 還不知道拼命掙扎

任何人士如無投票站主任、投票站所屬選區的選 舉主任或選管會成員的明示准許，而在投票站內拍照、拍 影片、錄影或錄音，即屬違法，可判處第 2 級罰款(5,000 元)，以及監禁 6 個月[《區議會選舉程序規例》第 48(2)及 (9)條]。一般而言，通常只有政府攝影師才可獲得這類准 許，以便他們執行宣傳工作。

第67頁

大家做野

投訴電話邊個有？

Popo:不能網上有人說什麼就查什麼

仲有呢兩個

學人做正協
笑撚死

山雞幾時自首

推呀推到佢坐監

咁先可以做個堂堂正正嘅香港人

推到佢同佢個仔仆街死

佢如果冇事 佢個票站主任就仆街拉

政協唔會拉 唔駛打J啦
佢話張相唔係佢影 吹脹

其實要點，打電話去投訴？

犯法的

拉

拉佢入去坐

唔坐監唔會收貨

支持警察執法

撥亂反正 坐監啦山雞

推呀傻系

傻鳩有樣睇

收嗲啦 山雞哥有台灣照

唔順超 入屯門睇下劈唔劈柒你囉

藝人大撚曬 ？ 唔拉就煲撚大佢

推撚佢都被ICAC拉，嚴正執法呀

最撚憎人犯法，破壞法治，拉佢啦

twice

死廢佬

好似試場影barcode 咁
有咩大不了

報得icac

柒撚到 縮撚返入老母個窿到啦

唔好推啦 再推怕會坐監呀

坐監啦！柒頭

做個堂堂正正嘅監躉

何妖法庭影相都唔拉啦，呢啲點會

佢係政協係覺得popo會拉咩

nonono支那仔話自己都有得選...基礎代表(?唔撚知係乜

推腦殘到

拿, 我就支持警察嚴正執法架啦

唔好再推啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

推到你仆街

開部監獄風雲俾佢喇

陳小春今年5月出席活動時，講到逃犯條例修例的看法，直指有人犯法就要繩之於法。

佢兩公婆現在都已犯過刑事法，真係天生一對

唔好推拉

口口聲聲愛國
口口聲聲話要守法
點知連香港選舉制度ABC都唔撚知

層次太深唔識答 總之犯了法要繩之於法

呃like都唔係咁呃啦呱

犯法都做

聽藍絲同埋傻強講
犯法就係犯法
無論因為咩原因都要接受法律既制裁

洗定八月十五

佢咩意思
串鳩偉大祖國

你點影的

等坐監啦屌你老母瀨共狗

還不知道拼命掙扎

未讀過書係弱智啲

Backed up

坐監未

仆街啦你，又回力鏢。

嚴正執法啊，做乜鳩刪post啊

笑到仆街

投票=港獨 佢死得啦

犯法就要成之於法

黑警出黎嚴正執法啦

真係要推

好撚柒

14億中國人民情何以堪

支拿仔

好似冇影到選票裏面，投畀邊個，就冇問題

自己都upload埋罪證 唔係唔吿啊嘛

坐監啦柒頭春

推到選舉主任做嘢為止

法治呢

戇鳩唔係罪

ppp

多謝政協親身示範無腦藍絲係咩一回事

支持香港警察严正执法!!

最怕其實被取消資格
還不知道拼命偷拍

llll

拉未

頭腦簡單，四肢發達

返去拍《老人版晚九朝五》啦⋯⋯

人一藍 腦便殘

共產黨政協犯法會唔會有事呢？

護旗手違法 罪加一等

果然真腦殘

推哦

有曬證據，仲唔坐硬？

有冇人知可以點舉報?選舉事務處定報警?

花式支持
Report!!

我都覺串緊支那蝗冇得投票
Btw 你咁推崇民選，第時支那蝗都要求普選咁點算

有時無腦唔洗認 做就知

條垃圾係咪刪左post?
見佢新post一堆強國人係咁洗白

死暴徒叫人投票仲叫香港加油
做咩搞港獨

唔推唔得啦

條仆街微博del左po

啱啱call左去選舉事務處電話，直接投訴係‭2827 7251‬

電郵 ： reoenq@reo.gov.hk

傳真 ： (852) 2827 4644

電話 ： (852) 2891 1001

地址 ： 總選舉事務主任, 選舉事務處, 香港灣仔港灣道25號海港中心10樓

本處會從速處理所有接獲的投訴。我們會在五個曆日內認收投訴人的投訴。如未能在二十個曆日內給予詳盡答覆，本處會把調查進度告知投訴人。

果然係無腦既古惑仔

懷疑有人在投票站拍照
Thank you for your e-mail.
This message is an acknowledgement of receipt of your e-mail. Your e-mail
will be forwarded to the responsible officer for processing/reply.
(This message is generated by Auto Reply System)
Registration and Electoral Office
Hong Kong Special Administrative Region

本處現確認收到你的電郵。你的電郵會轉至有關負責人處理/回覆。
(以上訊息由自動回覆系統發出)
香港特別行政區 選舉事務處謹覆

可以DQ未？

推呀

陳小春 - 取消資格

屌你老母你班連登仔 我山雞呀 你邊撚個呀？

無錢俾睇唔到啊copy出黎得唔得

Why so 柒

推死條傻鳩

坐監

奶共奶上腦

tui

佢點影㗎

大力恥笑

各位快啲1823投訴
除咗推post之外
打電話投訴等佢仆街

推倒你坐監

最後無事

輕輕一推

唔係唔嚴正執法呀

點解咁心急，等佢約埋一大班先一網打盡！

推, 就睇下會唔會塌返差館

今舖真係取消資格

喺呢段時間我可以解決佢老婆性需要

小春自己人黎
係央視個廣告話「還我原本香港」

如今這算什麼

黑社會做事吾駛你教🤣🤣🤣🤣

已經同選管會投訴左呢條撚樣

1823投訴

政協wor
低鳩能

同啲dse雞一樣

垃圾

條友 IQ低 EQ低

真係好撚7啊

佢個仔嘅智力
都唔慌高得去邊

一定要交待下 佢張票仲算唔算數

Tui

條奶共MK真係蠢到改唔到

真。弱智

最怕其實是取消G格～

On9仔

讀得書少, 強姦犯
佢冇腦唔係扮㗎

佢真係唔識架喎

護旗手犯法 罪加一等

講得好

佢個仔幾時死?

如果陳小春奶共 但其實佢唔係投保皇黨……

如果知道有人係票站影相 得閒可以投訴一下 最好有圖啦
Link
電郵：reoenq@reo.gov.hk

由細到大都咁腦殘+白痴
偽進仔之流

章顯法治嘅時候到了

馮驊出嚟解釋下

腦殘唔係扮出嚟

大6住耐咗 腦越來越殘

點解比比鳥投票就港獨
佢投又唔係既

又多條傻仔影相

點解可以咁智障

點舉報？

求下大家唔好再推

幫佢推一推

知法犯法，犯加一等

犯法唔使比人拉？

on9 son

最高刑罰係幾多？

點解次次都有哩啲白痴

推撚到佢比人拉

拉得未？

靠個仔同老婆搵支那狗飯食既垃圾

咁醒呀, 相機投先

咁on9....

應景

弱智都可以做政協

係中共眼中，投票即係支持港獨
放上微博睇下

甴大大：靜靜地贏唔得嘅

推 食屎狗小春子

有人犯法就要繩之於法
回力鏢咁快中

蠢係無下限

唔好玩蘇玉華 話哂人哋都撐呢場革命

除咗溝女同跳舞，唔好以為春子好有料先得㗎

條友真係唔識架喎

入冊啦屌你老母

犯法？識撚咩，條戲子佬⋯⋯

台灣搵完銀就去奶共

，

非禮未成年少女

正仆街

大把人屌過

On9 有樣睇

咁先識玩

佢真係弱智

笑撚死

推出去

快d揾人舉報佢。
想佢快d仆街死

坐監啦仆街

犯罪份子

拉左未？

爸爸去哪兒？🤭

On9冇藥醫

職業車手投票，直覺上會係微博留個底

up

笑死人咩

黑警又唔做嘢?

點解依個世界咁多柒頭

D支那人仲要死撐 話有香港人利用佢
犯法都唔俾講

社會服務令

兩個都無腦架啦

我一直都覺得佢係弱智，最撚垃圾既藝人

推推推推

陣間話政協唔使坐
美國幫幫手制裁

我覺得佢係知道自己一定唔使坐先咁做。。。。

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

咁型

拉鳩佢老母

獻世

有人犯法就要繩之於法
快啲搵人報ICAC

人一藍，腦便殘

舉報佢啦

推啦屌

最怕其實被取消資格，還不知到拼命分發

李家超 ：法庭判決應該要有阻嚇力

要判監禁

影完威啲咩on撚9

甴近平

智障mk仔配弱智臭雞
冇問題

先

回力標

popo拉人未

陳政協快啲自首啦

嚴正執法呀

推推推推推推推推推推推推推推推推推

政協丫嘛大撚晒架嘛

推推推

做個真真正正的香港監躉

推啊 拉鳩條垃圾

選舉條例都唔跟仲叫自己香港人

推到冚家鏟

點撚解 呢啲仆街傻閪蠢閪 可以生存到咁耐 仲大富大貴 有頭有面

tvb班廣告偽人應該一人一post以示支持

仲要向蝗國人推動自由民主選舉
奶共奶到炒車
條友真係傻架喎

拉9佢！推

做一個堂堂正正的香港人，伏法吧！

否則政協犯法，有辱國家聲譽

柒頭皮

佢嗰種on9真係唔係扮
毅進級智力

快啲執法啦

睇個樣都知弱智 咁都有得做偽人

送佢一程啦 傻西

藍屍實無事啦，

但都推鳩爆佢

lm

支那狗去領獎啦

性罪犯，都慣咗

兩公婆都係監躉

Wqnted ! Fortune Wong!

推啦柒頭

政協犯法有人敢捉㗎咩講個笑話 香港法治

政協犯法唔洗拉啊？

有無人報案？

罪大惡極

坐得監未？平時唔係叫得好hype 咩

大家放心，陳政協既然撐得警，一定明白知法犯法後需承擔，佢一定去自首，仲會叫法官判處最高刑罰，做個榜樣。
講開，佢係大陸做野，有無同中國政府報正税？瞞騙又係犯法喎！

連yahoo comment d 廢老都話要拉佢

垃圾一件

做個良好市民 報已舉

政協就唔駛拉？

唔怪之得佢要比個仔睇藍貓

最怕被取消資格。。。

坐監啦共匪，DLLM

坐左一簡都唔夠

今次真係要講，支持警察嚴正執法

推到佢坐監先收貨

喱條撚屌柒小陣得唔得

人蠢冇藥醫

1823佢，好似一定會跟進同回覆

On9仔有樣睇

拉佢啦！

堂堂正正俾人拉啦

冇規冇矩，政協喎

係咪曲線lol

藍屍狗一定無事

咪推啦，政協要坐監唔好睇

幾時坐監

求投訴template ， 一人一信推到佢拍山雞之監獄風雲

過往曾有藝人亦如陳小春一樣，犯了天下人都會犯的錯，黃貫中於2012年立法會選舉曾在投票站內拍照並將照片上載至微博，警方經多個月調查後將黃貫中拘捕，兩個月後警方經過徵詢律政司意見，決定釋放黃貫中，只對其作出口頭警告。

1823 投訴
必須開file

又串鳩大陸無票投

咁岩諗起之前唔記得邊個都試過

Pushhh

惠州政協喔, 班狗敢唔敢拉呀?

案底春, 識條撚咩。

弱撚智

冇樣冇腦冇才華冇學識 但有運

空氣推

啲大陸仔真係唔識架喎 多大學關咩事

可能投民主派 真正假建制 FF

pish

正一白痴仔

佢真係智障
唔係扮

明星犯法就冇事！幫佢推上國際！

口頭警告就算 咁要條法例做乜?

不坐監沒可能

我京一 唔會投俾同一個人 Twice

山雞燈埋何妖

唔好俾佢停

仆街未？

呢位係莊端兒

推到呀陳乜春仆街

坐監！坐監！

舉報陳小春知法犯法 罪加一等

腦便殘

mon po 嘅記者朋友可唔可以問下陳政協係咪準備自首

日日推
犯左法就要拉架啦

唔係公然犯法都無事呀.......

一定要推到佢仆街

奶共都是弱智的

警方成日把口話嚴正執法？

推呀⋯

屌你老母
馮驊
做野

推呀 記者 唔該追住問

拉左春爺未？

推阿!! 大家記得支持特區政府嚴正執法，推到條傻仔坐監阿

香港偽人若有犯了法，就要繩之於法。

特登架佢？

拉人未

冇事發生過？佢犯法冇事

又唔讀書

非禮犯配藏毒犯，襯到絕！

法治呢??

真柒。唔係扮嫁喎

推呀推呀 唔好比佢走得甩

佢腦殘開喎

拉左未

嚴正執法未

佢驗證香港警察係無能力對佢執法

陳小春直指有人犯法就要繩之於法

唔知佢自首左未?

垃圾無討論價值

黃貫中就拉, 陳小春就無事

有update未？

傻鳩一條

推

Call to actions:
我哋一齊寫信去選管會?

推佢老母

撞

其實幾時香港加油變左藍絲講架?